2018 tuns 揮手區 交流下心得

大家中左邊個cluster 入黎留低相認
我收到hkec offer 有冇巴絲都係
聽講唔同人send 係唔同院
Sam_y 係東東聽講
有冇人知Sh_ila L_m 係咩院
跪求巴絲解答

hkec 琴日收到

唔係東東就py律敦治應該

點解巴打甘肯定嘅
求解答

聽上round 有人去左舂坎角同黃竹坑 淆到瀨哂屎

想問下如果今round冇offer咁下round再申請要等到幾時

應該下年九月

我都申請左兩round 先有
咪灰心 你year幾？

4

咁唯有等下一次再申請啦

你點排個choice 啊？
利申 一樣year4

揀咗九中新西港西

Hkec 希望好運

利申Sa___y

希望你吾好中A1

利申實習出過東東

same 之前出過medical ward

好似2月有, 一年有兩次

唔該晒

請問有咩傳說

有冇HKWC嘅朋友仔

我都係hkec
有無人知reply咗email隔幾耐會約時間簽約

我frd係上星期三左右reply 今日就打黎簽約

Firm 時間簽約

我3號reply仲未收到電話

你report duty date 係咪都揀得後

我最早寫咗今個月19號